支爆將D 錢換哂 BitCoin 有冇得諗

又易走, 又夠隱密

快

得，不過要快，BitCoin可能會升，美國如果郁官員海外資產，應該有唔少轉入去

有 快啊!!!

可能會跌